頭先地鐵鬧鳩廢老

話說小弟呢幾日感冒
跟住今日一早起身跑黎跑去搞d事
頭先見腳仔軟頭暈暈
搭地鐵個陣見關愛座就衝過去坐
點知坐到下個站
有個廢老上車
行我隔離拍一拍隔離無人坐既關愛座
話：「後生仔，識唔識睇字？」
跟住我即屌鳩佢：「你癡孖筋？個位老奉比你班老人家坐嫁？個個都坐得」
跟住佢唔再出聲
隔離d人望住都無人出聲
個下勁爽
屌你老母班廢老，宜家乜柒都奉旨咁款
最撚好笑既係我隔離仲有個空既關愛座
都無阻到佢
佢都要教訓我
巴絲們其實以後見到呢d廢老
應該見一個屌一個
一改呢個矯枉過正既歪風

好波 清

有一個廢老走入黎負評

啱呀，屌死班懶正義嘅廢老

試過又係類似咁樣，跟住我問佢，犯法㗎？報警呀，跟住個呀嬸冇聲出

好波 班死老嘢已經俾得2蚊
位又佢坐埋
我屌你老母

正呀 Ching

好波！見一個屌一個

咪臭係
屌你老味
個位用意係主動關愛
提高社會人情味
但係宜家變到唔讓係錯
老實講
人人有比錢搭車
就算今日你係殘廢
唔讓座都唔係錯
因為大家都有比車錢
你可以話個個人無愛心
但唔可以話個個人唔讓座呢個行為係錯
成個logic錯曬

左膠社會

8/10 差少少滿分

痴線 讓下老人家洗死咩😒😖

你係文盲定乜鳩 再睇次我講乜先回我

我淨系知你唔關心老人家😒

戇撚鳩 我成個focus係話後關愛座唔係必須讓
同關唔關心老人家無關係
你讀多尐書啦仆街
連人論述既重點都未捉到
就亂鳩咁up
而且 就算我唔關心老人家
咁又點
有錯咩？你咪話我無愛心
但我無做錯事
收皮啦你條7頭左膠